輸緊0比2，即場買左200蚊巴西晉級

我知係輸9成，但唔想睇歐國盃。